[唐姨風暴] 藝人唐詩詠於社交媒體大戰網民獲力撐！！！

哎 喲 喲
唐 姨 嬲 豬 了

我姨金句：新聞冇得自己煲的

果然係殿堂級視后

邊個post，等我去like正義網民

冇記錯係第一行第三張相

講英文果3條友d道理廢話黎

屍詠fans: are you that free??

記者問又點
明明係自己答得唔大體(係要俾到記者咁寫)
唔講近期呢單
就講頒獎禮之前 呢啲肯定係煲新聞啦

佢有冇一單新聞冇提洪永城？

To 我姨：
面係人地比既
架係自己丟既

心照啦

Stfu la tong e

我嬸：煲新聞要拉埋前度落水先煲得起

棟仁的時光=永城的時光

我真係覺得我洪仔好撚慘呀

同呢隻流濃過氣皺皮爛臭雞拍過拖係我城一生人最大既污點

37了仲未有人埋單

我個post 81年女女大把高質過佢啦，洗撚娶佢咩
煩撚到震

講訹我嬸點樣係消費前度

洪仔真係好撚好人，頒獎禮又幫佢講好說話
而家日日比人擺上台都絕口不提呀

我正式宣佈洪永城係絕世好男友

洪仔真係慘

永城星期一10:30有野播喔

利申 專業洪永城打手

洪b醒呀 死都話唔會復合

最佳男女

我嬸唔會咁易死心

已留言力撐勇士justin

吉妹

Justin好慘
啲網民用英文長篇大論咁鬧佢，估唔到老泥唐姨啲fans英文咁好

吉妹見到你個留言

心痛justin比唐姨fans恰

鍾意唐姨唔係啲港女就係騎尼怪

打英文係咪威啲 are you that free????

Can i follow you on ig?

我嬸啲fans文化水平真係好高

仲要水蛇春咁長講廢話

唐姨毒藥

Sure may

吉

姨係咪冇諗到咁多人撐洪？

新聞係冇得自己煲架

姨：have a good day

好有修養呀

一有新劇就拎洪黎講
本身都覺得佢冇乜野，踏踏實實幾好
依家就真係算啦

人地記者問你可以唔答架嘛

唐姨應該話：廢事講 係呀 係以前....

我真係恭喜你呀

咁多聯絡架 唔使講野啦你地

唐嬸出親活動都要講下洪永城
收皮啦，就收經架喇

邊個男朋友呀 打工仔黎架咋

感情既事唔講啦 KO

打工仔 你使對人咁好呀可你

Eq咁撚低 唔怪得之無人埋單啦
高手啲就應該唔覆扮受害者啦 嘔撚心

做左咁多年藝人都唔識答野，垃撚圾

咪係

又倒背如流了阿瘤

37仲會有人肯咩

37歲人仲學人影埋啲咁嘅相
唔撚知醜
落咗妝成隻老妖咁

以前都覺得佢無咩野，但呢幾年真係覺得佢煩膠左

唔好再討論啲毫無討論價值嘅人喇
叫到佢都覺得噁心

成撚日影呢啲bf視角嘅相

拎獎之前日日post 啲朋友同佢預祝做影后既相 講到自己坐定粒六 食屎啦 都唔明點解會俾佢

X,講呢啲

老妖臭閪趕住搵人埋單嘛

37歲仲成日扮得意

佢收皮啦 我揀欣宜都唔揀佢

Sorry 都係收番

2000萬前鏡頭清到冇朋友

Justin巴！辛苦哂！我同吉妹都撐你

好想比佢屌

唐e真係樣又靚腳又正
又fit又白滑

陽具巴真係重口味

唐姨識咁就唔會成日老是常出現又博出位啦

咁多女明星都36-37
係佢個樣咁老 好殘

唐屎成日自己做新聞. 戲又屎, 一日到黑扮哂一姐.
嘔心

好撚煩，又黎扮受害者

洪狗收皮啦

靜啦你，上次仲未柒夠？

太皇太后

起碼佢肯繼續回應

死人樣閪𨶙到

我連續三次頒獎典禮都mcome 咁岩又m痛先咁咋～
衣加m痛都有得較時間制

停經啦仲m come

真男人先敢正面挑戰毒婦唐姨

Justin 同唐狗既勝負已分

唐姨敗走，打手繼續死撐

更年期

支持勇士們繼續狙擊唐姨
視后？人唔笑狗都吠

通稿視后

Like左

博出位呀又

嬸粉死唔斷氣

屌佢老母呢件老臭雞
成撚日班濁親咳
呢個反應除咗拍戲有咩可能發生
柒撚過teresa 聽到粗口打冷震
幾十歲公仔都夾過仲扮清純少女怕醜
死撚開啦係咪老人家氣管易收縮呀

過多幾年冇得扮經痛 唔知仲有啲咩解釋

唐姨真係無乜主角相
反而ali好好多

連登仔Justin

一睇就見到又有條死忠

拎視后果套根本佢都唔係女主角
TVB隔硬做球出黎

好少見唐姨親自落場鬥網民

我嬸敗走左，得返班死忠

再討論又會登到佢紅架喇

eq 低到

垃圾老臭閪

乜你咁撚得閒cap晒啲對話出黎

叫得Natalie都唔會係好人

戰勝了

對比之下朱千雪笑得幾得體

有冇人可以數下佢成段野有幾到個”what”

我係佢寧願做脆魚隻兵都唔做唐姨條仔啦

唐嬸更年期

佢唔係搞我洪仔我都唔會咁憎佢

反而視后連戲都唔交足

收左經就冇得再扮m痛

嗰兩條女收晒聲

oh~my葛!
原來你地仲諗住佢仲有上台既機會架

連候選都無資格點坐到上台第一,二排
我仲以為佢下次既機會
係等排隊拎老人牌/專業精神獎 輪候者 (係金像獎頒比茶水果個獎)

成大篇英文以為咩咁把炮，一睇真係笑撚死，英文廢，講咁多全部都係啲虛嘢冇重點嘅廢話

笑死 條女fans新加坡人
真係隔離飯香
果然唐姨唔會有local fans

我嬸今年肯定會再一次榮獲提名

仲扮哂野 食屎啦
佢不嬲自己煲開新聞架啦
仲記得佢未拎視后之前有次報佢巡鋪 成篇報道同埋相都假撚到

睇洪仔ig 同翠如玩得幾開心 唐姨？wfc

有次海港城對開擺bbc 攤位， 唐姨最遲嚟入黑先到， 要做眾人焦點，仲話唔好意思要fans 等佢咁多個鐘 , 人地頂爺同家燕姐都一做stand by 啦，佢老幾呀

咩既女人親番咩既男人

一陣人地又好似Caca咁嬲嬲豬刪comment 同close咗個 function 架啦

佢咁做作真係好難會有觀眾緣

個justin 咁撚得閒

隻玻妹收撚左皮
仲話巴打Justin搵朋友吹雞
笑撚死me

廢閪盲撐唐姨不敵眾人宣布敗走

新加坡人同馬拉人仲好鐘意tvb架
當正佢地韓星咁

「有啲人已經唔係細路女啦」
好撚正
邊位巴打講㗎

四張嘢都嚟緊
仲喺到扮清新脫俗
諗到佢張自拍真係

詩詠好白滑好正

最佳嬸嬸

塊面黑到咁 呢個係邊個拎獎?

三字個概括
mum is woman

做娛樂圈話自己唔會煲新聞
弱智嘅先會信
就嚟4張喇
仲講埋啲唔用腦嘅大話扮天真

達哥

鍾意twice既全部都係盲同冇taste

屌你坐緊地鐵㗎

上森美個節目已經假到爆，「你唔鍾意玩竹腳㗎咩？」跟住on9自己喺度喊

樓上兩位rip

假到仆街
feel到麥明詩勁唔妥佢

乜竹脚？

我埋單

你班人真係好仆街好餐

利申 唔知佢衰乜

唔知點解覺得佢好乞人憎
成日扮可憐咁

可以睇我同宇宙第一美人啲post,你就會知唐姨衰乜。

煲新聞 消費前度 扮可憐 收埋契哥一大堆又借人過橋 達哥拎獎黑面擺哂大家姐款
太多不能盡錄

達叔拎獎黑面？想睇

上面咪有相囉
就咁google 唐詩詠 黑面 蔡思貝應該有

Are you we they

獲3名網民力撐

根本就專登講
講完覺得後悔就喊

我正式宣佈洪永城係絕世好 男友 前度

睇完個訪問勁憎佢

之後就借住自己係咩最佳女友上位 分手就乜鳩都係洪仔錯

以前覺得佢幾順眼
自從係咁吹最佳女友就好反感
咩最忍得女友，我心諗自己無帶眼識人就算啦
明明係自己眼光差，怪得邊個
宜家好鬼憎佢

前幾日洪仔終於岀嚟請唔會同唐姨復合 唐姨以後冇得靠佢炒作喇

難為洪仔仲同佢講好說話
視后嗰期又幫佢拉票
佢就分手後成日煲新聞
好撚嘔心

(offtopic) 點解wiki會寫佢係鐵馬尋橋第一女主角

其實都可以照炒
反正而家都係唐姨一個人自己煲新聞

佢做黎做去做阿妹呀妹仔果d咪岩，上唔到大枱，早前年仲後生都叫勉強可以接受做呢d角色，都37仲做呢d就叫戲路窄架啦

淨係揾到殘體字
自從佢個100分好女朋友形象岀左嚟之後 洪仔做乜都錯 就算唐姨偷食 啲人都會屌洪仔對佢唔好先偷食

麥明詩喺隔離心諗：你做乜9呀

呢條女都幾煩
演技又唔係好
一日到黑炒作緋聞

鐵馬明明就係李詩韻係女一

唐姨拎完視后俾人屌幾時做過主角呀嘛
可能有人專登改

咩節目黎？有冇片？

youtube搵yahoo森美搜尋器
個訪問仲有張㬢旼同麥明詩
唐姨真係被比下去了

Marketing 公司又係連登開post炒人氣

+1
自己遇人不淑 自己就係好女友？咩邏輯
係好嘅就有人珍惜佢啦
最佳女友喎 我呸

呢條女真係淫底，咁撚公然講玩腳

仲要敗走埋

搏乜呀
對住個結咗婚 仔女都生埋嘅男人講呢啲嘢

想唔想好似我咁粉嫩又水滿滿啊

之前唔係成班友都話佢又正又乜咁咩 點解會邊成狙擊佢
btw 梗係J後生女 中女不了

條紋出賣咗佢啦
唔記得咗 佢今年幾多歲話

變*

37

呢啲人應該會越紅就越囂
但根本就無料

我嬸幾時post新相

佢仲以為自己18歲咩？
18+18啦

真人好似人乾咁 塊面長到仆街

J唔落

張圖笑能死 件衫寫住fake

新聞點會無得自己煲，記者問你問題你答咩唔係自己控制？當我白痴咩

你個標題漏咗標點符號呀

藝人唐詩詠於社交媒體大戰，網民獲力撐！！！

美人唔係marketing公司啲人囉，我同美人都係老泥唐狙擊手

標點係我嚟架

遇人不淑？
講緊洛囝同吹波咋嘛
洪仔好男人嚟架，比唐姨利用咗咁耐

不能同意更多

朱千雪萬歲

抵個爛面刷鞋仔當年打尻佢

係，Sorry講得唔清楚
垃圾唐姨 自己之前識埋啲賤男
好啦 到之前同洪仔拍拖
洪仔俾傳媒塑造到花心男形象 自己就係好女友
竟然一啲都唔幫人澄清
仲要好似幾enjoy咁
大姐呀 明明係你條仔嚟 可以由得自己男朋友俾人咁講
到依加分咗手 仲要成日有意無意提起洪仔
頒獎禮之前 洪仔仲要幫你拉票
講真 對你都算仁至義盡啦
好心依加就咪成日搞咁多嘢啦 做多咗啦

當年真係覺得唐姨好可憐

ig仲大戰緊

佢10成10係啲過分奉獻自己比男朋友逼到人無空間個啲

我記得佢頒獎典禮之前係咁自己煲新聞

鬼咩 嗰陣佢好似嘴gel gel咁話：「又唔見佢打我？」
痴撚線

多謝king jer

乜撚野marketing 佢未拎視后我已經針撚住佢

你係[] 開頭

純純兔 笑能左

純佢老母咩 契哥契到成個電視城都係

睇下先

林子善都唔放過呀陰鳩公

記得林子善結婚嗰陣
唐E佢佢ig caption
咩這個男孩 你將會失去他 之類
造作到呢

毛管棟 仲衰撚過傅穎講粗口

痴撚線

IG 都幾多人插佢喎原來

睇哂個節目， 剩係無睇唐屍呢集， 啲 comment 勁話佢喊唔知博乜，問佢唔玩腳架咩個樣勁串，好似講到全世界男人都J佢對腳嘅，連森美都呆咗

佢終於知自己其實好撚黑人憎

你講完柒咗都算，之後即喊係做乜9

好似而家有人恰你咁，明明你自己自爆

拍過拖

佢一早就知

力撐佢屎眼呀???

好撚樣衰，馬面咁！！美圖獸獸左幾次

今年佢仲有套天命又係俾李C壓住要做女二

666 同amigo 都唔係好男人啦,出哂名脾氣臭 , 無料扮四條，
唐屍揀親啲男人都咁差
佢癡洪仔可能都係因為有線黨係TVB 發緊圍，講到底都係利用人咋

個節目入面，張曦雯靚到爆，麥明詩就談吐好掂
唐詩詠就唔知做乜9

以前好多仔吹奏佢 因咩事開始收皮架

鐵馬尋橋男演員全部都係佢契哥

2010年，唐詩詠於《鐵馬尋橋》中飾演孤女「阿雁」的角色，演技惹人憐愛，更為她奪得該年度的《萬千星輝頒獎典禮》飛躍進步女藝員獎

唐姨，好多人唔鐘意你啊

Kingjer:
「最佳女友」唐詩詠年頭拎完視后，可惜網上一片討伐之聲，近日播出嘅新劇又被指演技麻麻。分手多月，最近又有報道指詩詠同洪永城復合，不過就被網民話佢借前度嚟炒新聞博上報！

有網友留意到詩詠經常喺訪問度有意無意提起洪永城，於是就喺佢 ig 留言：「唐姨（詩詠於網絡界的稱呼），唔好再煲新聞喇」，點知觸動詩詠神經，留言反擊：「新聞無得自己煲的」否認自己有炒作新聞，只係記者問佢先講，仲話網民是非不分：「係記者問定自己提你都分唔到，呢段對話可以唔洗繼續。have a good day」

點知嗰位網民搵嚟證據，引用多篇娛樂新聞報道，指詩詠多次有意無意主動提起有關男朋友同戀愛嘅話題，借前度嚟炒作新聞：「你以前都一直保持到純純兔形象，衣加好似有啲現真身。」詩詠就無再正面回應，指「要理解同包容挑剔你嘅人」，不過綜合留言 like 數嚟講，似乎網民就唔多撐詩詠喇。

其實新聞梗係有得自己煲啦，不過都有高手同低手之分囉。

佢會話自己係雙女主
套不懂撒嬌的女人poster個頭細到乜咁都俾佢屈咗個視后返嚟啦

自從佢拎視后就好憎佢
借洪永城上位 打住好女友旗號
收皮啦

張相好醜呀，摷皮又dur

天命都可以死撐話雙女一，但係不懂實在太明顯係女二，點兜都兜唔到係女主

支持美人偶像

咩年代仲契黎契去 契妹契上床

係18+18都唔止

下一次新劇上，分手
下下次新劇上，復合

好鬼衰

契佢條命咩，邊個同佢上床

佢契哥多啲定馬浚偉契妹多啲

我嬸：我未生日仲係得36

掛住睇張曦雯好可愛

今晚十點半記得睇大台喔
有洪仔同脆魚套新綜藝喔

喔

相由心生
好dur皮 標準老港女樣

Ali 36歲
我唔特別鍾意ali 但都覺得靚佢好多

上面個回覆想quote呢個先啱

仲未停火

睇嚟唐姨形象真係差到貼地 新聞一岀Facebook啲人都留言踩佢

得佢ig班嬸粉幫佢力撑到而家

佢班嬸粉唔係收左皮喇咩？

咁佢個年紀係以前個代嘅人呀嘛

lm

其實你地覺唔覺得佢係有計劃去引起罵戰做新聞???
我見佢今日有event
毫無疑問佢又會成為各大新聞焦點

又黎，佢再提我衝去電影城買起佢！！！！！！死八婆！！！！！！

電視城

尋晚睇到又有幾個上去撐老女人唐嬸

又係大眾傳媒面前扮可憐

ex 洪狗 又出去同翠魚扑野了

低能
你去人地地頭插人咁一定敗走架啦
你係連登插佢你就有機會講贏佢d fans

美美為咗d老女人咁激動

好期待佢今日event 會點回應記者 定係又扮喊 我冇啊～

死老虔婆又玩眼淚

37歲唔適合呢種楚楚可憐嘅喊法

其實佢真係好犀利 咁樣喊一喊就可以得到人哋嘅同情

綜合返佢2017到而家2018 由分手個日起
**根據Justin 講法**
1)**2017年5月19出席車展活動嘅時候 提起揀車要好似揀男朋友咁 因為要有安全感 跟住記者就開始問佢係咪前度冇安全感
2)**2018年2月 出席CSL手錶活動嘅時候突然之間講起自己電話密碼係用男朋友生日 之後記者就問佢係咪用前度生日 佢就開心做小動作扮咳話唔講得
3) 好似係上個月 出席新電視劇活動嘅時候 講起自己嘅愛情價值觀 就話自己仲等緊機會

順勢 新聞過幾日之後 就再有報道話佢哋一齊左 之後唐詩詠前幾日先至堅決否定話唔會再同佢一齊返

個人極度懷疑之前係因為新年佢有份拍既電影 同近排個套電視劇 所以佢借洪仔上位 衣加電視劇播緊 所以佢利用完洪仔 就可以正式否認戀情

再睇一睇啲新聞發現其實佢都有借 馬國明上位

自從森美嗰單之後就勁憎唐嬸

一見到雜誌話佢又同洪狗復活,
就知條八婆又夾埋濕鳩雜誌造新聞,
唔明點解你地仲可以去理佢,
跟本係你地吵得越勁, 條八婆就越開心
佢點都唔會輸

佢真係好假

唐姨今日岀活動有咁既回應！

叫開唐嬸

睇下佢個得戚樣

sugar auntie

好想一巴車落去

佢個樣好巫婆